<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-->Labels<-->
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeights>Paramètres généraux du poids</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeights>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsPerWorldGen>Paramètres de poids du nouveau monde</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsPerWorldGen>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsStartingPawns>Paramètres de poids des colons de départ</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsStartingPawns>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsLocal>Paramètres de poids de la sauvegarde locale</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsLocal>
  <PawnkindRaceDiversity_ModAuthorsSettingsRemark>Paramètres de l'auteur de la course</PawnkindRaceDiversity_ModAuthorsSettingsRemark>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeights_Category_description>Ces pondérations influencent la probabilité qu'un pion devienne d'une certaine race. Tout paramètre local défini avec "Prev Adjust" sera ramené aux paramètres généraux.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeights_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsPerWorldGen_Category_description>Définit les données de sauvegarde locales des poids plats pour les nouveaux mondes que vous générez. Si vous voulez commencer un monde avec des aliens spécifiques, modifiez ce paramètre. Ce paramètre n'est visible que si une sauvegarde n'est pas chargée, et il est également disponible dans l'écran des paramètres du monde.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsPerWorldGen_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsLocal_Category_description>Définit les données de sauvegarde locales des poids dans le monde actuel que vous avez chargé. Utile si vous voulez être très pointilleux sur les races que vous voulez voir apparaître dans une partie en cours. Ce paramètre n'est visible que lors d'une sauvegarde chargée.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsLocal_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeights>Paramètres de poids généraux des courses qui comblent les lacunes des poids locaux pré-ajustés. Les poids pré-ajustés sont remplis par un mod de course qui utilise les paramètres d'extension de ce mod pour sa course.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeights>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsPerWorldGen>Paramètres de poids du nouveau monde des races dans le monde que vous allez générer. Prev Adjusted ici est rempli par les poids généraux. Ajuste les poids locaux à la création du monde.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsPerWorldGen>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsStartingPawns>Paramètres de poids des races que vos pions de départ génèrent comme. Les valeurs ajustées ici sont remplies par les poids du monde. S'applique uniquement à vos colons de départ.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsStartingPawns>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsLocal>Paramètres de poids locaux des courses dans votre sauvegarde actuelle. Prev Adjusted ici sont remplis par les poids généraux.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsLocal>
</LanguageData>