<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <!-->Labels<-->
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeights>Allgemeine Gewichtseinstellungen</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeights>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsPerWorldGen>Neue Weltgewichtseinstellungen</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsPerWorldGen>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsStartingPawns>Einstellungen für das Startgewicht der Kolonisten</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsStartingPawns>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsLocal>Lokale Gewichtseinstellungen speichern</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowTitle_FlatWeightsLocal>
  <PawnkindRaceDiversity_ModAuthorsSettingsRemark>Einstellungen des Rennautors</PawnkindRaceDiversity_ModAuthorsSettingsRemark>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeights_Category_description>Diese Gewichte beeinflussen die Wahrscheinlichkeit, dass eine Spielfigur eine bestimmte Rasse wird. Jede lokale Einstellung, die mit "Prev Adjust" gesetzt wird, fällt auf die allgemeinen Einstellungen zurück.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeights_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsPerWorldGen_Category_description>Legt die lokalen Speicherdaten der flachen Gewichte für neue Welten fest, die Sie erstellen. Wenn Sie eine Welt mit bestimmten Aliens starten wollen, ändern Sie diese Einstellung. Diese Einstellung ist nur sichtbar, wenn kein Spielstand geladen ist, und sie ist auch im Welteinstellungsbildschirm verfügbar.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsPerWorldGen_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsLocal_Category_description>Legt die lokalen Speicherdaten der Gewichte in der aktuellen Welt fest, die Sie geladen haben. Nützlich, wenn Sie sehr wählerisch sein wollen, welche Rassen in einem laufenden Spiel erscheinen sollen. Diese Einstellung ist nur während eines geladenen Spielstands sichtbar.</PawnkindRaceDiversity_FlatWeightsLocal_Category_description>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeights>Allgemeine Gewichtseinstellungen von Rennen, die die Lücken von Prev Adjusted lokalen Gewichten ausfüllen. Prev Adjusted hier werden von einem Rennen mod mit dieser mod's Erweiterung Einstellungen auf ihre Rennen gefüllt.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeights>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsPerWorldGen>Neue Weltgewichtseinstellungen der Rassen in der Welt, die Sie erstellen werden. Prev Adjusted hier werden durch allgemeine Gewichte gefüllt. Passt die lokalen Gewichte bei der Welterstellung an.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsPerWorldGen>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsStartingPawns>Gewichtseinstellungen der Rassen, als die Ihre Startspielfiguren generiert werden. Die hier eingestellten Werte werden durch die Weltgewichte aufgefüllt. Gilt nur für Ihre Startkolonisten.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsStartingPawns>
  <PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsLocal>Lokale Gewichtseinstellungen der Rennen in deinem aktuellen Spielstand. Prev Adjusted hier werden durch allgemeine Gewichte gefüllt.</PawnkindRaceDiversity_WeightWindowDesc_FlatWeightsLocal>
</LanguageData>